[技術分析] 台積電張圖好靚，呢幾日好大機會上90

雙軌形態，近乎完美既平行線，接近45度既坡度，好耐無見過咁靚既圖

邊忽45

超技術分析

又比你燈死埋

靜啦，唔好再分析啦

個45度點度出黎？

樓主出post前有無睇下台股tsm？

呢位ching有d料

亂鳩咁畫

笑死

學到嘢，量子物理金融學

笑到噴水

畫得狂野得黎又好有SENSE

樓豬用yahoo再加小畫家，已經無討論價值啦仲要日線圖，一係新手扮野一係智商低過75

較長個X-axis, 變0度都得

痴撚線，俾佢笑撚死

不過，Tsm真係靚既
等緊機會買，對沖下隻Intc

就咁睇，80蚊左右會有個support位，之後就一路上。
當然如果大幅穿左80，意味住有比較大既調整，要重整一下底部先上到。

實仆位就有你份，唔好分析啦，去休息算啦

又係d鳩估整數位理論

我就話個值摶位係72蚊啦，因為係前高位有歷史參考

大家睇法唔同姐，都係分享下

玩野?

不過，我想接近72

跌緊啦 走勢完全就係鳩畫果張圖

燈死

同我估既差唔多，咁好可能跌落70

收筆嗰野，好有勁。有畫面

台積電現價入得？

連燈響起燈高的訊號

幾時入都得

好燈

已入少少

77.69入左300股

正股驚西咩

Pe 21 22到會入第一注

燈死左

。

成到鳩up

又差唔多

全球股市都比連登仔玩死

真係唔識架喎